香港讀TESOL 好定英國讀好

利申讀教育，但唔係英文教育

香港要有pgde先教到書

my undergraduate is Bed

BEd

TESOL俾Net讀架喎
好少講到本地課程

you mean the TESOL course offered in hk?

Yes, the one in EdUHK

oic thxxxx

讀得tesol 就係想學啲實戰嘢
俾得起錢就去英國大個啲language school讀celta/delta/trinity
非常值得

Trinity cert TYLEC 定dip 香港都全部有得讀~

香港讀冇個氛圍差好遠
英國讀完全另一個體驗
冇錢另計